Bakerie老佛爺Tour香港站 真係好正

真心好正，成場都好high，由頭到尾都冇冷場！So Lit!!🔥🔥
有冇Ching啱啱有去睇?一齊討論下！

好撚正
Lit

lit 早班火車好正

好有feel

早班火車好撚有feel!

大家覺得邊part最正最high??

知唔知一開頭 唱果條叫咩名
d歌幾正 想瘋狂j

知唔知一開頭 唱果條女叫咩名
d歌幾正 想瘋狂

Shimica 開頭個兩首好撚好聽

我鍾意佢唱嘅第一首 其實真係正條女

Youtube有片了

第一首好有feel！咩歌名？

搵到了

that shit raw

但冇mv？得啱啱唱個ver.?

未有

超級DLLM

好想睇mv聽歌

講個下笑撚左！
錯啦！係超級DLLM

聽日去買老佛爺

Bakerie加 the Lowmays 一齊唱 勁high

米奇老味一出嚟就？勁撚high
180k

兩隻mix埋一齊唱好撚high零違和！咁啱班人係到就屌埋佢地！

好撚正呀琴晚 一開頭隊dusty bottle條女已經唱得好好 跟著佢哋一出嚟成班一齊跟住玩 好撚好feel 最撚正係老味同佢哋一齊玩超級DLLM
開多十場都睇

條女好似唔係佢哋隊band原本個vocal 好似
今朝成朝狂loop that shit raw 好撚正

終於有人開

Future係正到

由佢哋初初組成已經開始聽，聽到早班火車唔知點解好感動
可能未聽過佢哋唱呢type嘅歌

好撚正，真係好好feel
仲要見到陸永同佢老婆

條女係唱狂舞吧嗰個黃宇希 緊係勁啦

我見唔到呀！

因為琴晚睇完太有feel啦！

我係欄杆個邊，佢地企係個條通道個到

尋晚roll左兩支諗住係入面
點知一開波刀boy就叫人唔好食煙
後尾聽返原來都有人食 嘥囇

好撚正 香港最佳

梗係係出面smoke完先入去

ghost個仔好可愛

邊度可以聽早班火車，youtube無

真係幾high
但佢地唱live好似甩甩地
係咁甩歌詞甩beat

我都係欄杆邊

佢地出嚟high過bakerie出嚟

買公仔支持

無錯

我roll左兩支一支開始前食一支完左食但中間聽聽下歌聞到有人食，我同班fd講食唔食呀！但諗起刀boy佢話唔好食煙就算數唔食

馬太福音唱live唔係好夠氣同埋有少少甩beat

邊個想我死？

刀哥上連登

刀哥我愛你

企台左
身邊無人識老味個個瞓撚曬
得我同fd喺度自high
中間嗰堆人好feel好多

中間好撚high

我錄左刀哥叫人唔好食煙 如果唔係落黎打柒你

超級DLLM真心正 全場最high 800人同步講DLLM都幾震撼

得我識唱老味啲歌 俾成班人望住好似異類咁

學中文呀嘛

佔領油尖 燒爛火炭

火機撻著燒咗你個壇

咩黎

乜連登唔係好多毒撚嫁咩 咁多人有去場show 果晚場show啲人個個都著到勁swag

一開頭洗緊港紙搵緊人民幣最撚high

班毒撚去晒金鐘

馬太福音唔記得邊首唱到最尾成句甩咗 笑到仆街

屌 無人識老味
個日係馬太福音正常水平
無人識金牙金錶金鍊

望穿抽水都好撚High

甩beat係新既香港精神

個個都full gear都黎睇show

btw 臨走見到幾個中學生
望落好細個
咁細個就咁識貨黎睇show

美中不足係暖場既唔太暖

我想知奶油包佢地rap個首 咩屌台妹屌到生紅疹 咩名 搵吾到

好撚mk喎 格仔vans個細路條褲勁緊束到勁高

二萬五千里

蔣介石 蔣介蔣介石

但係其實唔係去到11點㗎咩 10點就完左

正
買唔到老佛爺公仔😞

兩萬里兩萬五千里

仲有貨喎

我要李嘉誠Tee 啊

喂個陣 &:!@/;!! 撇！

我都想買 完場得返XXL
1113無興趣 因為一定唔會著

邊度有

眼見都有幾個金鐘毒撚 仿潮look但著到錯撚囇
不過真心鐘意音樂就ok啦
好撚潮果班trap仔有好多都係講普通話 成身supreme palace bape ow加對triple s 富二代味濃到仆街 佢地大陸市場幾大

正常啦 上次睇dough boy live
勁多大陸妹留言

比dough boy點名話乖呀！🤤🤤🤤

我企後少少中間位，出老味嘅時候好撚high但身邊見到有幾個好似唔係好識老味咁嘅！跟老味一齊唱佢地嘅歌好撚正

佢講完個下我笑左！😂😂😂

兩隻mix埋一齊唱兩種唔同嘅DLLM,一個係屌你呀老母，一個係屌你老味ayy!但得一種感覺就係好撚high，全場一齊叫dllm!

You are not alone bro!

因為dusty bottle 同shimica幫我地熱身完準備好聽bakerie!!一出場唱個下大家一齊跳！

有半尺 我條賓周有半尺

金牙金錶金鍊好似唔係好多人識咁，有少少sad

我識
去漁市場食我條腸

個日係潮牌展覽會！好多潮牌
我都見都有d望落好細個嘅中學生黎聽，識貨呀佢地！

我都想講！好短呀！唔夠喉呀！

唱喂個陣得奶油神個段炸，唔夠喉

仲回味緊全場DLLM

著住Gucci 拖鞋隊入你條女背脊

問下我個勞力士 而家係乜9時間

High到爆

我見兩大富豪都rap到無乜癮
無乜人有反應
得中間班人high啲
尤其是金牙 我作為fan都唔係識唱曬成首